呢間中資行既App有咁既條款其實係咪可以投訴佢

可以咁樣迫人俾佢track ga mei?

開名啦
分明監控

樓主做多老鼠? 見光死?

CCB?

招商永隆

你up乜9？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

銀行會同你講 你唔想可以禁唔同意 之後唔用個app

樓豬多數都係無乜腦，知唔知咩叫條款？

你要接受先會成立

你唔接受咪唔好用又要乞兒又要投訴

認真，可以搵金管局問下

親，我建議你可以重讀多幾次我既問題，理解清楚再回覆，謝